{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045078",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7555&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔현대바이라한목포"
    },
    "text": "多島海と霊岩湖は景観が優れており、秋には太刀魚漁漁船の夜景が壮観を成す場所です。 F1サーキットが周辺にあり、モータースポーツが好きな方には最適な場所でしょう。 大仏駅の車では9分かかり、F自動車レース場は車で7分の距離にあります。 周辺には大仏駅と車で2分の距離に位置する基本的な施設があります。 チェックインは5:00で可能で、チェックアウトは00:00までです。 客室内ではWi-Fiが無料で提供され、禁煙客室です。 歯ブラシと歯磨き粉が無料で提供され、1部屋あたり1台の駐車は無料です。 宿泊客はビジネスセンターとフィットネスセンターを無料で利用できます。 トパーズでは中華や夕食を楽しむことができ、コーヒーショップサラではコーヒーや夜食を注文することができます。 ザ·ショップベーカリーやフィットネス施設、オープンギャラリー、キッズラウンジ、ビリヤード場、ゲームルーム、コインランドリー、無人コンビニもご利用いただけます。 男性専用サウナと室内プールは現在、営業を停止しています。 トパーズでは月~金は07:00~09:30まで朝食が提供され、土~日は07:00~10:00まで提供されます。 最大人数を超えると入室不可能であり、チェックインの際には保証金を要求する場合もあります。 未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "多島海と霊岩湖はどのような景観が特徴的ですか？",
            "answer": "多島海と霊岩湖は景観が優れており、秋には太刀魚漁漁船の夜景が壮観を成す場所です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には大仏駅と車で2分の距離に位置する基本的な施設があります。"
        },
        {
            "question": "F1サーキットはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "F1サーキットは車で7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00で可能で、チェックアウトは00:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が提供されますか？",
            "answer": "客室内ではWi-Fiが無料で提供され、禁煙客室です。歯ブラシと歯磨き粉が無料で提供され、1部屋あたり1台の駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどの施設を利用できますか？",
            "answer": "宿泊客はビジネスセンターとフィットネスセンターを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "トパーズではどのような飲食を楽しむことができますか？",
            "answer": "トパーズでは中華や夕食を楽しむことができ、コーヒーショップサラではコーヒーや夜食を注文することができます。"
        },
        {
            "question": "トパーズではどのような施設を利用することができますか？",
            "answer": "ザ・ショップベーカリーやフィットネス施設、オープンギャラリー、キッズラウンジ、ビリヤード場、ゲームルーム、コインランドリー、無人コンビニもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "男性専用サウナと室内プールは利用できますか？",
            "answer": "男性専用サウナと室内プールは現在、営業を停止しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "トパーズでは月~金は07:00~09:30まで朝食が提供され、土~日は07:00~10:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用する際に何か条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 511
    }
}